中國河北唐山市5.1級地震 北京震感明顯

中國地震台網錄得在河北唐山市古冶區，在早上6時38分，發生5.1級地震，震源深度10公里，內地民眾表示，天津及北京都有震感

又唐山大地震

5.1
唔係淺層唔夠8級都唔會傷到偉大的中國人

唔會有再高級同淺層啦
拉

唐山丫有個大呀兄～～～～～～～～～

天 都要你 中國滅亡

幾時北京9級

係咪會天崩地裂?
太好了
洪水終於有位流返落地底了
天佑我城

快啲搵個城市十級

警告個天唔好再睇小中国
国家不是玻璃造的區區5.1級地震
我們不是嚇大的

無疑，唐山是屬於我的。

多難興邦，十災必來！

5.1 沒事兒啦, 仲有十三億人

5.1

十災

5.1同打尿震係無分別

拉啦
得嗰5.1，慚唔慚愧呀
仲話係第二大經濟體

佢地震呀震不停

呢啲雞毛蒜皮野唔該咪post 啦

垃圾級地震， 個天想幫中國興邦

係14億人，佢上年公佈係14億，之後就爆肺炎喇。

明明肥婆原地跳一下都唔止5.1
咁都要報出黎,有人立心不良

個天竟然利用地震傷害十三億人民感情
咁只係搬石頭車自己腳，個天後果自負